是日靚晚餐 瀏覽麵

加辣椒油

唔加

D牛腩好靭

瘦到
起碼要用十次水牙線你先射得乾淨

好瘦,得一兩舊有肥膏先嫩滑D

鞋拾拾

好瘦

今晚可以沖D瀏覽絲請你老母食

我話唔好食就係唔好食
唔好食!

正一食屎狗

就咁睇已經知仲dry過我感情生活
你都係食番咖哩啦
利申:A0